[中二] 譴責反罷

有店舖利用三罷，開工賺錢。唔可以令唔罷工既舖賺錢！記低反罷既店，今後唔再幫襯佢地，全民罷買呢D店既野。同時避免幫中資機構賺錢。
提倡全民指向性不合作運動(合作運動)，以人數做優勢，並配合全民不合作運動，提升勢力差。20 80 -> 20 60 -> 10 30 -> 10 20 -> 5 10 -> 5 5。
維持現有策略並謹慎分配比例，並增加策略與派別多元性，尋找出路。
燃燒的港人，加油。